［突發］我而家宣布 新鴻基起既樓全部都係垃圾

沒有之一

推

新輝建築係垃圾

新輝牆=空心牆

新鴻基=漏水盤

新地出賣港人